叮噹/多啦A夢, 漫畫中出現過最遙遠既未來係邊個故事?

大長篇都好多未來人
漫畫有無遇過更加未來既人?

順便問埋
大雄將命運改變, 令老婆由胖虎/技蘭 變到靚香/靚兒, 又係邊一本?

第一卷 從未來之國而來

日本誕生，來自廿三世紀嘅時空罪犯。

Stand by me ，結婚前夕同普通漫畫都有講大雄同靜香點解結婚。

原來23世紀已經係最遠
普通漫畫有無特別邊一話解釋點樣將時空改變, 由胖虎妹變靜香???

多啦A夢好似冇，淨係講條條大路通羅馬

但同作者另一本書TP時空巡邏隊有講多d

時空巡邏隊超好睇。